執d二手口罩俾藍屍用

老流認同

蒸唔蒸過先？